美國考慮禁止台積電等企業向華為提供晶片 支那網民:立即武統台灣就可以了

外電引述消息人士透露，美國政府正考慮修改監管規定，阻止台積電等企業向華為提供晶片。

目前台積電是華為旗下海思半導體主要晶片供應商。

美國當局計劃修改《外國直接產品規則》，規定部分基於美國技術或軟件生產的外國產品，需要受美國監管。根據正在起草的草案，美國政府將強制使用美國晶片製造設備的外國廠商，需先取得美國許可才能供貨予華為，這個做法將大舉擴大出口管制許可權，有可能引起美國全球盟友不滿。

美國商務部拒絕對草案作出評論。其中一名發言人說，美國考慮許可申請時有必要持謹慎態度。美國仍對華為有很大疑慮。

華為未有評論有關報道。台積電發言人就說，不答覆假設性問題，亦不會不評論個別客戶。

光大證券指出，中國並無只採用中國生產設備的生產線，如果失去美國設備，中國將很難生產出任何晶片組。

冇左晶片華為就整唔到手機 到時華為就真係收皮

Btw啲支那網民又幾好笑wo 武統台灣 講左幾十年都未統到

同埋加映 Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

打啦好悶啊

d大陸狗 仲可以身體健康先講去武統人啦

來自iPhone客戶端

點解可以成日掛武統台灣係口邊

台灣是中國的 又幾好笑wo

因為佢哋都唔係兵
用口講幾咁容易

等於連登掛罷工係口邊一樣

你幾大？如果好後生under30，你要去參軍都似

夠唔夠錢買大豆?

係就快手啦
好想快d 滅支那呀

係就快，趁武漢病毒未殺哂中國人

武統台灣＝武漢肺炎統領台灣

打啦！求求你啦！

美國搞你支那唔撚係去打返美國

武漢肺炎搞掂完可能真係打台灣
唔轉移焦點D人又攞返武漢肺炎做錯咗嘅野嚟講

81軍都中撚晒肺炎菌啦！打閪度仗咩，台灣反而確疹個案唔多。亦唔乜出動軍隊。

仲有啊，未搞完肺炎仲要搞真蝗蟲啊！到時中蟈缺糧，仲打仗

呢班傻9真係以為中國唔打台灣 係因為念在同胞之情

如果中國夠打一早打左 上岸都有困難la

我反而想知router switch 晶片咁點

就係親身體仲健康唔係冇機會

統美國咪得囉
偉大強國唔係做唔到嘛

傻鳩
支那官敢打咩
打左點去美國退休

捉鳩你去打台灣啊

笑死人
打台灣咪即係打美國
如果冇後果神早打左啦

但你係咪無睇清楚？
我係回應一個主張攻打嘅人

如果要打美國佬，維尼肯定搵香港人去當兵。同武漢肺炎死唔封關一撚樣，整死我哋

你到底明唔明問題係邊啊
傻鳩
唔係邊個當兵既問題啊
而係呢班大粒野個個冇得走佬
你覺得班人真係care 邊個做炮灰咩

咁你係咪唔應該回我，而言直接回我樓上？

我就係笑緊你啊
參軍？
班大粒打都唔敢打
參空氣啊？

台灣咁垃圾，佢做到嘅嘢中国點會做唔到，一於靠自己，自己整

我又唔係主張打嗰個，咁點認為我先係傻鳩嗰一個？以為你個認為會係對主張打嘅人，你都要留句野俾佢哋先係架？ 但你無問過我有冇乜主張觀點喎… 巴你想點？

定你睇唔出只對佢講嘅背後用意呢？你先可以問清楚我先喎，你唔係一野問都唔問夾硬將我句對人講啱野當成你咁樣諗架？

笑死人
咁都有得死撐？
咁我夠冇講邊個打啦
兜啦兜啦
成個標題出晒都兜
其實講緊足球啊

屌 鳩講武統幾十年 佢敢條能

乜料啊？

完全唔明你點樣咁樣回我，不如我問你先，你係咪主張無得打先？

成班死到臨頭仲打飛機

你講清楚邊個控邊個先啦
一陣點知你又話冇講邊個打邊個兜多幾次晒我時間

假設佢打台灣

如果台灣真係頂唔住
第一件事要炸左台積電
攬炒唔益佢

全部專家退去美國
留島不留人

唔好咁複雜啦
你係咪主張匪共要打無得打先？

假設係 我傻鳩過得主張去打嘅人？咁我又想知我點樣仲傻鳩過佢哋，香港未獨立喎，中共要打真係會逼香港連登仔去打喎。點樣你會睇到我同佢嘅主張係一致認同佢？？？

係冇得打
因為唔敢打
冇料
廢
加上唔會比香港人參軍
唔會比外人參軍
乜你覺得支那要搞死香港人既話
要比枝槍你做炮灰？
用下腦啦唔該
完

嘩！乜你覺得維尼好有腦？佢若然真係去打，第一個主意搵連登仔做炮夾先到81軍啦…
你見到嗎？點解澳門封晒佢哋嘅關，但香港點都唔封晒？唔通只係林奠一個人意思？

所以睇到我就係主張匯共去打嘅說話意思？

炮灰

白痴
你都識講佢冇腦啦
咁佢會諗到叫你參軍呢招借刀殺人？
直接掉你落樓咪得囉

我本身句野唔係對你講呢

其實你想點
一方面又話維尼冇腦諗唔到
另一方面又話佢地叫林病封關搞死香港人
但同時佢又原來先搞死自己武漢
咁即係佢係有腦定冇腦
定佢有腦程度岩岩好係付合你個推論？

咁即係點啊
都影響唔到你自相矛盾架

銷毀所有美國科技，

還返晒資金，科技比荷蘭

一野炸毀工廠完

其實好簡單，主張打嘅人，我加一句咁嘅說話，你以外都有人會明我咩意思，若然你認為主張匪共去攻打嘅人都係傻鳩，咁我估，我未去到你認為嘅傻鳩思想

仲唔明？
你想匪共打仗？我會同你講匪共會搵埋你去祭旗。
咁你都覺得我同佢哋一樣咁傻鳩嘅話，我點講你都一意孤行

成段野都係廢話得
呢句係loop 番去我駁左個點
“你想匪共打仗？我會同你講匪共會搵埋你去祭旗。”
但我上面駁完你又跳番來呢點度
冇料唔該唔好晒我時間啦

唉…我睇到你好似過份認真咗，其實睇標題都知，留言都係鬥鳩嗡姐
連咁嘅po都要睇有冇料先講。精神緊張咗啲掛

咁又係
咁既post 你都冇料講
又真係幾好笑既

咁要乜野料先？

唔該講出嚟等埋下面啲想入嚟講野嘅知道咗先啱？
如果你係好認真睇呢個po要認真講嘅，我真係心目中你的傻鳩一個。咁我認囉

得啦得啦
你唔係認真啊嘛
明架啦
但我都唔係認真
只係隨口講兩句
你就已經冇晒聲咁
可以講下你上面矛盾未啊
比大家開下眼界啦

條白卡弱智仔係咁

佢現實生活冇fd搵佢 佢就係連登搵人嘈

巴打你小心啲

應下啦
唔係又話口“我唔係同你講啊”就叫回應下話

咁悲慘？

我就明你睇出咩野嘅予盾

然後就要我答

我直頭唔明你呢句野啊
唔好晒我時間啦

弱智得過你追蹤一個你認為弱智嘅人。雖然個你開，但你明知弱智都仲理同追蹤。你係咪同我鬥弱智？

追蹤？
玩得fb 多玩到你傻左？
我隨意回應下架渣
點知你廢到咁

成隊艦隊都唔知重有無存在。
台灣反攻過去就差唔多

你仲要一個你認為傻鳩嘅人答你認真嘅問題，到底係咪要同我鬥傻鳩？

你硬要係一個被你假定係你嘅認為嘅事同你對質，點睇我都唔會再被你當傻鳩咁玩。玩完未？食飽飯無野做？

直接打鳩美國就得啦

咁，做乜唔係你開嘅po，我都無啦啦見到你講誹謗我嘅說話？ 我無叫你去嗰一個po度無啦啦自己者講我架…
選擇性記憶？

痴線
開始玩轉移話題又誹謗你又成
咁講法你做咩應應樓主姐
又話緊你自己？
算吧啦你

共產黨邊度夠膽俾槍俾香港人，送物資俾台灣咩

鬼得閒追蹤佢咩 啲死毒撚好多幻想

同埋條友係我個post到覆 話我追蹤佢

又唔係對你講誹謗，你係分身嚟？我睇睇吓都似…

邊個講會俾槍你啫。搵你做人肉盾牌都得。

你係咪玩分身精神要分裂啊？係我避開你啊你仲癲過白卡佬啦

鐘意咪打
美國一早已經知, 美利堅號同羅斯福號航母戰鬥群一個月前已經由加州出發直駛台灣, 而家已經係台灣外海

搵香港人當兵好呀
帶路都方便啲

痴線引用我個回應再話唔係同你講
本來樓主話你白卡我都唔太信
依加我信了

是但啦！亦po主意見就傻鳩睇…
又唔知自己出個鳩嗡po，佢自己回自己都做得出，呢度宜少留言好

其實你都幾可悲
唔夠人講要話人分身再係度扮委屈自嘲
廢到你咁真係第一次見

我又唔係對你講乜，但你就好在意我對另一個嘅說話。

都覺得怪，無啦啦有個精神上疑似有問題分身話我傻鳩，都唔知點解驚咗唔用正身話我

喂
我唔係同你講啊
笑死我你要可悲到玩分身自己應自己啊？
笑到我仆街

又好關心埋我對其他人嘅留言喎，你精神同人格分裂完未？

你愈回愈出事

白痴
我唔係同你講啊
玩分身應錯啊？
又幾好玩wo
當然我唔係覺得你都係同我講啦
所以你唔洗loop 啦
白卡仔
邊個應咪邊個係囉

想幫你推出咪直接開聲要我幫手囉，要又分身 唔敢正面面對我

白卡仔好可悲啊
總之唔夠講
大家用一招就夠
引用你唔夠講個位
之後等人地應完你再話其實唔係同佢講
再即刻話佢分身
搞掂

快武統

中佢老母
俄國又唔敢問拿返土地

中國或成最大贏家

是但啦！你想搵我幫你推po而又唔敢用正身叫我。
睇你第1次咁古怪嘅回應理由都知，平時唔係人格分裂開，你去練好啲先同我玩啦！ 你再係下面點講我，我都唔再幫你推po啦。

台灣是中國的 肺炎是世界的

正常人有腦都明白一定唔敢搞台灣同香港，基本上香港同台灣都比美國set哂陷阱，美軍依家已經作戰狀態啦，根本美國係想打中國，不過無光環做嘢咋，點解咁講，因為美國本身眾所周知全球最強咁滯，地位上更受人關注，相對地如果要出兵就一定要有「大事件」之下，例如「六四事件」大量死亡嘅事先可以出兵打㗎，如果唔係會比人眼中係大蝦細，有失公信力
美國可以出手就只可以以一定數量國民比殺，恐怖襲擊，人道同自己立場受非人道打壓下先有直口做事，本來美國打算借香港出兵，話照香港，立人權法鋪路，但無奈香港人本身係奴隸，怕死，同返工，革命可以成個道德高地遊戲咁太自律，死嘅人唔多，港府直頭係解放軍一兵一卒唔駛出就搞掂香港個班垃圾香港人，侵侵都知香港爛泥扶唔上壁，只好起台灣着手搞「蘆溝橋」比自己出兵打中國算，比F-16維修點比台灣同台灣FD，令自己有機會出兵打，只要中國出兵打台灣，就等於破壞「六四」時所立嘅「武器禁令」企圖強搶美國武器，美國即時可以有「不反對通知書」，用返「六四重現」打中國

做咩啊你
唔係同你講啊
你開錯分身啊？
唔係廢到咁下話
你唔敢用你正身同我講？
[正垃圾

真係on9無極限 武力收復台積電有春用咩, 台積電d機全部來佬貨, 鬼佬唔比新機你, 唔洗幾年就變晶片石器時代

咁我又唔係咁認同 佢叫香港人就會肯去參軍咩 你都講到死硬 咁點解唔Team kill返佢哋支那 香港人有幾憎支那佢哋本身知 支那打台灣 唯一辦法係射導彈過去 如果佢出潛艇 航母 戰機應該極速俾沖繩美軍基地擊落咗 你唔好唔記得宜家長期有隻美國航母係南海巡緊

唔好推番我出嚟啦…
本身係鳩嗡po，鬥鳩嗡姐。又要我無私幫條友推出

佢哋啲留言就好似條友病到行唔撚到但仲口口聲聲話要殺死你一樣病入膏肓嘅支那豬真係

好乜唔直接打美帝呀，橫掂都係最大贏家架啦

快

2:50開始

on9仔
如果支那逼尻我去打台灣既
我會做支那軍間諜幫國軍